theme: "Фамилия автора по книге"
level: 2
questions:
  - question: "Преступление и наказание"
    answers: [ "Достоевский" ]
    picture: ""
  - question: "Мёртвые души"
    picture: ""
    answers: [ "Гоголь" ]
  - question: "Война и мир"
    picture: ""
    answers: [ "Толстой" ]
  - question: "Рассказы"
    picture: ""
    answers: [ "Чехов" ]
  - question: "Гамлет"
    picture: ""
    answers: [ "Шекспир" ]
  - question: "Идиот"
    picture: ""
    answers: [ "Достоевский" ]
  - question: "Идиот"
    picture: ""
    answers: [ "Достоевский" ]
  - question: "Мастер и Маргарита"
    picture: ""
    answers: [ "Булгаков" ]
  - question: "Евгений Онегин"
    picture: ""
    answers: [ "Пушкин" ]
  - question: "Евгений Онегин"
    picture: ""
    answers: [ "Пушкин" ]
  - question: "Горе от ума"
    picture: ""
    answers: [ "Грибоедов" ]
  - question: "А зори здесь тихие"
    picture: ""
    answers: [ "Васильев" ]
  - question: "Бесы"
    picture: ""
    answers: [ "Достоевский" ]
  - question: "Тихий дон"
    picture: ""
    answers: [ "Шолохов" ]
  - question: "Обломов"
    picture: ""
    answers: [ "Гончаров" ]
  - question: "Вишневый сад"
    picture: ""
    answers: [ "Чехов" ]
  - question: "Алые паруса"
    picture: ""
    answers: [ "Глин" ]
  - question: "Герой нашего времени"
    picture: ""
    answers: [ "Лермонтов" ]
  - question: "Пиковая дама"
    picture: ""
    answers: [ "Пушкин" ]
  - question: "Шинель"
    picture: ""
    answers: [ "Гоголь" ]
  - question: "Денискины рассказы"
    picture: ""
    answers: [ "Драгунский" ]
  - question: "Гранатовый браслет"
    picture: ""
    answers: [ "Куприн" ]
  - question: "Леди Макбет Мценского уезда"
    picture: ""
    answers: [ "Лесков" ]
  - question: "Приключения Незнайки и его друзей"
    picture: ""
    answers: [ "Носов" ]
  - question: "Мы"
    picture: ""
    answers: [ "Замятин" ]
  - question: "Приключения Алисы"
    picture: ""
    answers: [ "Булычев", "Булычёв" ]
  - question: "Кому на Руси жить хорошо"
    picture: ""
    answers: [ "Некрасов" ]
  - question: "Муму"
    picture: ""
    answers: [ "Тургенев" ]
  - question: "Граф Монте-Кристо"
    picture: ""
    answers: [ "Дюма" ]
  - question: "Три товарища"
    picture: ""
    answers: [ "Ремарк" ]
  - question: "Старик и море"
    picture: ""
    answers: [ "Хемингуэй" ]
  - question: "Робинзон Крузо"
    picture: ""
    answers: [ "Дефо" ]
  - question: "1984"
    picture: ""
    answers: [ "Оруэлл" ]
  - question: "Борис Годунов"
    picture: ""
    answers: [ "Пушкин" ]
  - question: "Кавказский пленник"
    picture: ""
    answers: [ "Толстой" ]
  - question: "Левша"
    picture: ""
    answers: [ "Лесков" ]
  - question: "Мцыри"
    picture: ""
    answers: [ "Лермонтов" ]
  - question: "Мисьмо матери"
    picture: ""
    answers: [ "Есенин" ]
